長青隧道發生咩事呀

差佬封左三條路

係你樓下後排

共狗運兵

屌佢老味真係擾民

多得條港豬澳
人地去機場趕飛機唔得你死